有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(59)

唔小心五十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

小妹要1001

頭香wor bb

Player
回復你本來的真面目啦!古羅卡!

其實藍同紅字有咩分別嫁

又嚟到間唔中覺得自己無拖拍好失敗嘅時候，間唔中就會想叫下春

古羅卡係乜水

星期一send CV先

點解可以由一個post轉另一個

買了球鞋再買玩具

唉 唔識講 反正會完

新人留名

知們你係player就得

有ar, 絲用藍色，巴用紅色
小妹係藍絲

唔開心了

叻囉
P.S. 禁編輯就可以copy成段野

no, 依家sd la

認真咩

至少你係果一刻 覺得值

我都係 唔開心咗廿幾年了

Whyyy

Y

JFFT

渣ga, 禁右上角引用

佢係player 呀

下

唉抱抱先

隔離po有人傷害me

唔急 佢等人用多啲睇jobsdb 日日都請sales

殺

真嫁？

小妹今年6碎，唔sick呃人架

邊緣人留名
唔自稱新人了

點解

邊個咁大膽

咪嘈 彈開

onj, 亂屈

你

唔好咁啦

咁就啱聽啦

冇屈

唔信me

又惡我

whyyy

唉 好彩仲有手巴覆我

no遲下驚你唔sd

係

55

how about me?

扮你老闆

其實唔應該咁做 唉屌weak了

好似咁？

做咩惡佢

神廢play boy

唔開心既 來個擁抱

打錯 元兇巴

手巴冇覆我

牛

你都唔信小妹

u did it!

我是元兇呀屌 等你返嚟食飯

wohoo
尾雞

我自己攬下自己先

突然推咁快cls

[/quote]

唔係一齊食，今日midterm 完咗無啦啦同我咁講[/quote]

求救

唔比

dse加油

又話瞓

Hughug

有無食部隊鍋？

我以為藍色係男

唔介了

sor ar

因為柚你

一齊去玩

原來覆咗嘅 sor

唔好
錫返

馬交有無食部隊鍋？

一齊圍爐

唔明

okok

走啦你

你呀

小妹令令

食18年紅萬

thank you!!
咁紅色係男定女

有冇人可以送個ac比我

Oh..

我冇老闆

點會唔send 唔想一個人係到鑽牛角尖

一定是咁

2000蚊賣

係咪因為食部隊鍋？

點解啊手巴

有 筷子基有間ok

hea我？

顏色歧視

比人係隔離po傷害了 想洗底

就快冇哂啦 留兩盒等你返嚟

比人禁言 ？

岩岩先返到屋企
聽日又 7點幾起身

Still睇唔明。。

隊草啦

蝦小妹

@元兇，抱巴食你講嘅dog food

邊個傷害你咁衰 邊個po

咁早 搞咩

我愛你都睇唔明？

唔好gay我

冇

介

唔係好明。。

有

好柒 唔好啦

講

拖延症

大家都是狗啦 做人做狗有何分別呀

i am絲打

haha I dont know

講啦 唔好講啲唔講啲！

佢地不停射射

我真心係狗黎

咁你有無食部隊鍋？

搞大左

Good!

食唔起

As always

你去左邊玩？
辛苦了

旺角有間部隊鍋ok啊

無分別

好貴

我真狗係狗嚟

食過 不了

咁你做咩唔轉藍色ar

我就黎賤過狗

係尼古丁就ok㗎喇

深夜小傻狗

原本應該一早戒了

我紅字都係絲喎

想睇下星期一有冇咩new choice姐

點解要轉？唔係紅色係女仔咩？

做左咩

唔緊要，小妹教左你

有肥牛wor

岩 公仔麵

叫手巴沖多杯尼古丁水

有午餐肉woooo
高等食材

藍色先係

梳囉 我食開dog food

還是不捨得

一直都誤會咗

無晒紫菜仲有咩意思

address plssss

嘩屌想食

絲要用藍色ga, 一陣俾連囝ban ar

你地全部有囡囡sure不了，me single dog 食部隊鍋睇妹妹仔

冇得chur爭咁啲嘢

我的尼古丁

sd左唔一定去

真weak了 聽日想早起 good night大家

係囉係囉

用左個串既語氣係個po到地圖炮對家 結果比人傷害
我認我係太串

我都以為係

no, 藍色=絲

88, love you

用熱水沖

加大rich dou

認真定講緊笑

藍色先係女。。

比人傷害乜

呃你做咩...

唔答 驚自爆

快快脆食完嘢chur支先

咁你過番黎呢邊散下心啦

咁係咪要轉

今日去得返櫻花蝦

不可逆轉既傷害黎

咁我搵出來爆

個個都sick u la ball zi gor gor 表gor ar ma

蜜糖先正

算啦 其實唔重要

你搞到我好想知

小妹追唔到post ar

快啲去搵

櫻花蝦同wasabii係勁難食

食部隊鍋

我覺得手巴你係見多識廣嘅
但佢地點傷你 我唔比佢地蝦你

好癲 手持shakeshake粉溝到女嘅日子不遠了

講笑 我唔會

肥死了

真架 ？

4.5夠買老母麵

唔做依d野

我分左手年半
但仲等緊佢 情緒一到我就好想揾佢
不過我知冇用 因為佢同佢男朋友相處得好好

我比人直擊我無料扮四條 而我又真係無料扮四條駁唔到

抵錫

加大其實都唔大得去邊

增緊肥冇計
啲錢問朋友借

放過自己 放過人

無用嫁

劣食不了

yes 用福麵包粉仲抵

叮噹都有技窮既一日

好快無人記得

有用，me睇得慢

咁又吹大左

到底點解佢咁多小動作? ig unblock又block返 fb又要block
但係死都唔block whats app 到底佢諗緊咩
分手一係大方啲 一係狠啲
重用緊我送的戎指 唔怕我諗多咩

@抱ching sor lor

咁下次唔好扮啦知唔知

叮噹

咩玩法黎

你咪中晒計囉
你睇下你care到

辣辣地又唔錯

睇完人地玩a way out

佢係我心目中係叮噹 好似有個百寶袋係身咁

Stop pretending you are poor

個個議題我係串啲既又 收斂下了以後

呢度唔止幾包喎 師兄

多左多左

我冇唔應 我係放唔底

80後

周身杯

都叫左你唔好一黎就咁直接啦。呢家有教訓啦

我諗緊好好咁回應定由佢沉
我想好好咁回應但唔想推

happy meal the best

麥當勞係莊 好快蟹晒

我屌⋯⋯

可以話你知你點諗都無用

由佢沉啦！攬攬好快無事

周身刀長長利

what is 叮玲

以後唔屌人了

改個名

我

*張

when diu me? waiting

咁佢係點諗

多拉a夢囉

亂喵亂亂

潛返幾日水就冇人記得

嬸嬸

咁唔好喊啦

轉手放返出去
拎上大陸賣 大茶飯

訓先了88

idk

但係我唔想唔回應 我有冇做錯都好都唔想敗走 錯左想認 但真太柒同有傷害唔想推

老嘢confirmed

無張利架 假架

唔blk wtsapp > 留一線 有咩緊要野搵佢 not for cool bowl
戒指 > 物質 幾靚 廢事掉

點解你講到真係好hurt咁 佢地用粗口話你？

can I ask u phy 1question?real999

886

屌拿星

有D人假嘅資格都無

佢唔係傷害我個名 改左都無用

講。今日又預備左咩聽日食

姐姐

oic, 原來係佢

唔好咁唔開心
chur返支82年先

咁佢ig舉動係咩
wtsapp唔好留重好 佢又唔睇唔覆 有佢V7

唔屌了

潛水對唔住自己

dive la me tg u

可否不要提

唔係 佢地傷害我真身

仲對唔字小妹tim

我近排都潛緊 一齊

HOWWWWW

Ask啦

u hku next 莊wor

Fuck u2次方

咪其他social app blk晒你囉

假既威靈頓牛扒

勁喎 which society

考慮下 到時tell u

第二老？

唔了

一定會好好味嫁

why current decrease as frequency increase? not more energy for metal to emit photoelectrons?

正呀

你識啲野呀！

唔會啦 咁易露年齡

講夠未

唔識 姐係點

開返有update又要block 傻的嗎
我接受咗分手 追唔追返好 怕佢覺得煩

唔知咩context 你影晒成版黎睇睇

人生閱歷夠多好事來..

你地+u, me潛潛先

駁唔到

你咪試一次囉 一次咁大把
但散到咁決絕機會都幾細

好食囉

真無得駁

我屌 又抽

我咪話好味囉

手巴同元兇巴都潛咗
我都潛先

我咪話你識野囉

U dont love me anymore

me not yet wor

佢做緊功課

That if you say
Goodbye today
Id ask you to be true

好啦 咁我陣間先潛

好似話緊我咁

Jkjk soon leave la me

專心啲溫書啦

佢係好惡的

同佢分手前傾吓 有咩唔好都理解吓 死都唔傾
好似憎我憎到入肉咁 大哥 我係做錯 但係都係關心你
有時真係屌你 你都知一時之氣 你就係咁放大
唔講真係以為一係我打你 一係我食咗第二個

我仲以為依家2點原來已經3點

個equipment setup係點

唔識睇英文
轉返廣東話得唔得

所以 追返黎
如何回到當時

Yes 咁你訓未

講笑 我都就收皮了

大家訓未

no wor

有排

未，有規矩唔俾瞓

Kkkk

Oooo

無呀

有時真係好撚燥 你可以原諒你個EX一次又一次咁食女 食到扔底你 你傷心
但係唔可以原諒我屌錯你

扮

唔好屈我喎 邊到惡呀

揾人提me3點準時weak

真無

無用

now

一齊3點weak

好肥，不了

驚左

我有時還會妄想 她一樣放不開

有用

唔得，me要3點

新黎, 最近同一個識左差唔多十年, 最好o既朋友反左面, 唔知點算好

好ar好ar

我有時還會覺得

追悔無用

揾番佢慢慢傾，真心朋友好難揾

為咩事？

點解反面

um9

我都係

個飽和電流下降呢 就係因為同一強度下 高頻光既光子數量較少(因為單毎光子能量較高) 所以擊出既電子數量都較少

原諒我啦好無

轉眼發現

好可愛

好似係你地唔信我喎

友誼呢啲唔使咁重視
都係靠雙方好平衡咁維持
是旦一方太重視就會好易受傷
反正最後都係得自己一個
反咗面就算囉

訓 明天又睇一日書

傳說中痴心的眼淚會傾城

講真最信你果個一定係我

onj

下。。。

你失蹤

呢排係咁loop呢首
以前都唔覺得好聽
聽到中咗毒咁

紅眼睛優懮懮的看著這孤城

唔得，等埋me ok?

其實你真係好撚勁
讀computer science要識physics嫁？
之後又識煮野食

即係呢個係prove Einstein's particle theory?

試說明之

jm9

咁我暖定床

佢識左個新情人就好似入左魔咁, 因為多次為左個情人失信於我, 我嬲鳩左佢

我唔會計得咁準

所以你話佢係咪叮噹

*幽*2

狂聽離魂記

遲啲好快會和好的 放心

重色輕友

係...我就係太過重視同投入個方
我受左好多次傷好辛苦, 好嬲佢, 但又好唔捨得

佢sick phy chem bio ict stat algebra matrix.....

何止叮噹咁簡單

無得說明

除左呢D重要識炒股
其實做咩工？

唔好意思 我讀得書少

潛一潛先

俾我就屌佢一穫，跟手就唔埋佢，等佢有事自然會揾番你

好悶
唔知做咩好
今日訓左成日

咁識唔識sosci

周爸比較少聽
太靚仔唔鍾意佢

・゜・(つД｀)・゜・・゜・(つД｀)・゜・・゜・(つД｀)・゜・・゜・(つД｀)・゜・

3點未

又識彈琴 拉小提琴

嘩
係咪教書嫁
adoree

3點啦

Prove左佢個光量子假設

真唔真

咁到我唔信你

假架

oic ming!

手巴可唔可以自介下自己

我以前都試過狂loop呢首歌

好唔捨得係因為感情
或者你唔甘心自己為段友情咁付出
但你跳出段友情過一排再睇返
一切都係浮雲

你痴線架

btw welcome, 係度可以吹一日都唔停

苦工

廢老confirmed

好想知

你自己問佢

吹水

係香港做乜都苦

識就唔會輸啦

機會黎啦飛雲

真 才子來

唔識

佢答我假嫁喎

okok, 我地瞓啦

有邊次唔十卜你先

我冇痴線
我知呢個post凌晨時段有幾痴線

有無基本操作介紹書推介

早抖

nite nite

好撚正

小提琴都係鳩拉架 係靜香個種鳩拉
我唔應該比假期望你地

早抖啦

識唔識spss

咪就係已經屌左一次...然後真係出左事, 佢比人飛...就識搵我
好啦, 都唔計之前我幾嬲, 都照陪佢支持佢, 結果轉下頭又一齊返, 然後繼續失信

你讀名校嫁？

佢謙虛者

我地都係痴線架

但我覺得好痴線

diuuu SPSSS

聽過

me ng sick sex partner sex skills

你話我港女

垃圾 隔離po無屌錯我

痴情姐

U seem like fun

試下拉生日歌黎聽下

CLS Post

shit fai a hui bo zap

幾時有 無咁講過

你同媽咪麵開戰

咁我就係屎渠上面啲屎漬

交學費比大戶最學到野 睇書都有用 但實操有用啲

痴心妄想

下點解咁講啊

明明係你

如果手巴係靚仔真係做得我男神

你前來我過去

彈得唔得 拉真係垃圾

0 knowledge 咪= gambling

gd nite
小妹瞓了，勿念

rip

手巴好靚仔㗎
chur煙嗰下又型

我都係咁話 暗戀下佢

男同女見到都會濕哂

因為我真係應該謙虛啲

yes 硬了

但佢眼角好高 唔輕易比你做佢隻兵

潛一潛

唔得 學啦

what is chur yin

。・゜゜(ノД)。・゜゜(ノД)。・゜゜(ノД`)

柒頭黎 唔駛ff了 呢次真

一齊

啫係好似啲師奶跟風買咁 同賭大細冇分別

chur到最盡連棉花都掂埋
超型

講到好似你有knowledge就唔係gambling咁

Goodnight

身邊都冇真心朋友, 佢係唯一一個, 都咁對我
我地興趣相同, 為左大家o既興趣(都算半個夢想) 出左好多努力,
結果因為識左個新情人, 就乜都忘記哂...
仲要話我唔體諒佢唔支持佢...
其實唔係話唔比佢放棄我同佢o既野, 而係有d野本身就安排好, 你就算要改變, 都起碼安頓好手頭上o既野先呀
佢唔聲唔聲就當冇左件事(仲要唔只一次)...我真係好失望

屌 做鳩me

做兵都唔得

呢度啲人好鐘意用盡一切方法令自己早死啲。食煙係其中一種

cow bear dou ng g is what

我聽日唔出現了

唔知點解我笑左

咁夜個post都推得咁快

事實 冇講大話

笑左

自己hea練咋 無時間

too many 5p jai here

你幾歲

做佢隻兵要填申請表。早排先派左幾份試食兵
你慢慢等。大家都排緊隊

如果我爆左 我會積極考慮攬炒

You are the top one

佢好似同J.Her ching 同齡 26

我認真

爆埋令一個

打左咁多字, 有冇人可以應下我, 屌下我都得架
我想搵人o申下, 好辛苦

King of 5p jai

朋友咋喎
點解要比咁高期待呢？
有時太高期望都會比到人壓力㗎
其實你都唔好太著重呢個朋友
因為佢唔係放到你咁高
何況佢已經有情人呢

你為左靜靜就整西班牙炒飯同蕃茄薯仔湯。為左我一首生日歌都唔肯學。心淡

好撚champ

刀下留情

ok original ppost master 19/20

你地係咪已經傾到見過真身

佢地係呀

我新人嚟

me mo. I never practice any MK behavior

邊個最靚仔！！！講！！！！！！！！！

sad they are little circle

忘記半個夢想 重色輕友
你地友誼同夢想都可以唔理 你都係睇開啲
唔好再放心思落呢個人度 冇意義

我地真係經歷左好多...
成日為左夢想努力, 最後佢有情人, 我祝福佢, 但都只係想完成埋手頭上o既野
因為我都好清楚知道佢以後都唔會再搞我地o既野, 都只係想收個好o既結尾
結果佢就唔出聲, 到我問起佢點解要咁, 佢就怪返我唔體諒佢

we can expand and extend

邊個係佢地

佢地係囉
但我毒J是唔會見人的

鬼知咩 我一個都無見過

我覆咗你
你未覆我咋

體諒佢啦 重點唔係佢係個點既人 而係你想為佢做個點既人

今日好多都無上黎唔知點解。可能又約埋一齊出去食野

練啦練啦

食部隊鍋？

如果你真係咁唔捨得佢唔想放棄佢 咁你辛苦啲
有事鍾無艷

you lie about it ge mk jai
You type like a mk jai

其實佢地係咪私底下好fd 我地只係配角

扮咩

唔駛啦 勉強無幸福

TurtleSir is mk jai

我係咪未識佢地

點知喎 都無同我講過

佈景板is me

已小圈子

agger

我都係配角 有我陪你

咁我地係咪可以走先

嬲

咩 玩boardgame係係po約個啵 邊有私底

可能係呱

快D爆邊個最靚仔！

咁有啲人係有異性冇人性
你改變唔到
唔係個個心態都係好頭好尾
假如佢角度睇呢件事冇情人重要
咁自然唔會再理

仲一下子改變左好多野, 佢對上一個情人都好free, 鍾意約下食飯, 通頂努力做我地o既事
到佢有新情人之後, 只係約佢出街食飯(都未講約佢通頂搞我地d野), 都冇一日係約到,
叫佢比個期黎係冇, 日日收工都要留比情人
星期六日更加免問, 全日full

無參與過

咁又唔好 你咪同佢地講下你都想食飯囉

我唔想比佢攝時間用

識唔識而退為進呀

sor 最尾個表情係lag機hi錯咗

what7you type duo ho mk
It’s nothing to do with TurtleSir

你試下邀請佢地

行山可以考慮下 但體能好廢

的確係新人
個個都唔識

女人黎嫁喎

但係你覺得佢重要麻

咁J下你啦

不了 我怕我行唔夠十分鐘嗌走

好辛苦
唔捨得同時又唔係做左佢o既鍾無艷

手機冇電 潛水先

柒頭黎 唔好再提呢條垃圾

佢真係學先講

J la

叫金鐘連登仔情何以堪

越柒越好J （好似係

佢曾經都話過我好重要架

你既內在勝過一切啦

後面JM9

我等！

希X恩

佢覺得你重唔重要 同你覺得佢重唔重要 係兩件事黎

邊個。講

真？

這段分開 不過考驗愛

佢自稱

你又好有道理

Mk味濃

內在都垃圾
你係呢個po見到既我既好就已經係我既maximum 而差既野我無show出黎

信佢

呢個唔ok 事業線深過我

u find a bf lor

明明係毒撚妄想曲

聽日一日有冇可能溫到2個midterm 1x個ch.

我連show都show 唔到

Go 快

我有
我仲比佢屌我似同個女仔拍拖多d, 咁撚上心

講。你既缺點係咩

仲唔夠咩 夠曬啦

大家 我決定去面對喇

係太完美

去哪

諗住聽日訓醒開始由零溫

me eat sin hungry

唉 呢啲只可遠觀不可褻玩

手巴 支持你 有我地

me too<3

Eat what

其實唔係啲咩大不了既事 有錯就要認 我真係想去認 我唔敢既原因係因為個件係一件關家姐拎錯獎級既柒事

eat you

聰明豆

女朋友有左 但係我就黎要離開香港一年 佢話佢會落左佢。但係我過唔到自己果關 點算

真男人 我鐘意

咁人生有個難忘回憶 幾好丫

點解過唔到自己個關?

如果無能力養 落左去可能係一個選擇

道理上我知道亦都想去做個認真回應 但係真係好柒 所以先拖到而家

have list? give

結婚

Toxic wor

你想唔想要先

好賤 翻舊帳

支持你

會飽嘅咩

想個時處理得好啲 而家比人拎返出黎周我 同十年後仲串關家姐一樣 真係一件可以串成世既柒事黎

可唔可以大概講下咩事

+photosynthesis

唔想就咁走左去而佢就自己承擔

咁下次唔會再犯啦實！錯一次無乜大不了。下次唔再重覆犯錯

Hahahahhahahah I LIKE THISSS

你試下親口問佢

連登姐 有無咁嚴重😣😣

佢

可能講真

我潛了 大家唔好推咁快 會追唔切po

hand bro solved your phy question?
me went to weak, just woke up

通常老母都會講 自己都養唔掂仲養寵物

好癢阿屌

會咩
咁你地都起唔到我啦
佢咁叻仔 起到咩

希古恩 你有無去連登金鐘聚會

你有冇見過佢地？

yup thx ching

我都唔敢亂講野 之前追偷睇男友手機po
見證到巴絲起底能力超強

你有無諗過佢長期都想你陪佢。但你想有人陪既時候先陪佢 佢好慘架

tutor bk stupid pages arrangements

金鐘做左咩！！

點加密

howwww

係呢到亂講應該無問題。呢到同出面好唔同

慢性自殺

姐係點

26歲生生你好

個陣新年追左九日po啊我 睇到我呆撚左

試下執下個衣櫃

why?佢下邊個四格係咪解釋到？

係囉 我都唔識

我都覺得呢度好有安全感

出面同呢度，what's the differenceeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

但得三年後會喊死

係解釋Einstein assumption

出面既連登好恐怖

追你男朋友？

我都餓

邊個黎架

聽日個D呢

呢到係呢個post 出面係其他post

無男朋友可以追
追個post

@手巴 邀佢

教我加密

唔好咁啦 何地自容
妹妹仔已經次次出黎都講 你2幾？5？生日左未？
我都dum心口講26呀
然後心諗 如果你大個d或者我細個d就好啦

感覺手巴係一個好勁嘅男人

有冇拍拖

太勁啦 我地做唔到朋友

我未必去la
I have two assignments to do, and I am 自卑

唔教我加密

mk list 嘅人全部唔係度

加密左之後會點？啲人睇唔到？

原來我地一樣

咁你咪好大壓力囉

u

what ar tmr u go gathering?

非會員睇唔到 不過我一路好好奇佢地睇到嘅畫面係點

how do i know if i m a member

i think no

留到言咪member

如果我登出左應該入唔番黎

我唔記得個ac㗎
到時又要搵返張密碼紙

=_= u c dou 靜靜炒粉小2佢地？
they are in the mk list

log out la 898

i dun no wt mk list u r talking abt

大概只是 我不好愛

我都訓了, 多謝幾位陪我傾計o既巴打

元兇巴去？

我3點話要訓到依家已經4點
雖然好精神但都要逼下自己訓
聽日大家提我要溫midterm啊

我想去
但我要camping
如果唔係會join

而家唔去飛鵝喇？

she is a girl

add oil

未知個人得唔得閒

hi u float me dive

你又知

個日*

由佢啦

早抖咁多位

U go?

拜拜

唔識英文

我去左認柒喇

不了 老人家體力差

she told me ga

知錯能改
呢家咩心情

耍你又話你知

手巴會清楚啲

小器到

認來做咩

佢把口好密

唔覺佢耍我

等審判
見到同一個po有人講其實唔算太柒 覺得好過左少少

女人係咁

連登有愛

打煲𧘹既girl

做咩

donald tsang

我都覺得無乜野
心情愉快返啲未？

因為我個人係咁

開心咪笑囉

未

新人咩都唔知

你話我知

隻叫春鳥又開始叫

咁幫唔到你啦。靠你自己去面對 加油

我覺得呢度可以信嘅係李偲嫣女神同小狗，其他有保留

咩呀三點叫緊啦

我都係今日先入呢個post

愈嚟愈覺得港大好廢

me wanna hku,but I don't get the ability

信乜先

你真係好好

大學呢兩年既花花世界 睇透左
一來果科幾個女 一個自己莊員 其他唔掂
唯有上莊擴闊圈子
approach下女一定有 但一定唔會狗公咁
eg oday果日就問我睇arm邊件 嘩有d人完ocamp一星期到手
唔係話無意思 但ulife觀察下
成間垃圾u so called soc界人士同玩下活動既人
keep到幾年或者其中一個
我數埋都未必有30對(好)
你話開心下都好過
er...緣份囉 有d有仔唔會溝 有d對象落左莊好少見 ig見sc傾下
之後離開左 有d都出左pool

萬般帶不走 唯有業随身

i want CUHK

講嘅野

我果名係足球員名 叫小豆

點解唔信我

點解咁sad咁嘅

laugh la I'm trash

有無示意圖？

以為你係女人

失覺晒

信埋你

go to hku cow nui

forget what u jupas aim at?

is what?

早啲睇透係好事
都係浮雲

你jupas㨂左咩

你講呀

thx for translation

city 係炒粉ar 你幾時認到我

你地太似

到時先算

me more garbage

搵咁多份intern 就被咁多份intern reject
我覺得自己好無用 好廢

佢哋兩個好易分

come to hku

認到你 但你好似無講ma 所以又問你

我真係唔知
好少入嚟呢個post

唔係狗歲咩

炒粉係聲稱9歲果個

?
但我好似成日都見到你個名

今日無乜人 打算早啲訓

離家出走個個？

訓啦訓啦 一齊

炒粉city?

add mee tooo

is 4core+bio bafs

你係咪將我哋啲陳奕迅歌詞名當做一個人咋

no
I dont listen to his songs

勁

葡萄成熟時完全係我心境

你聽日去唔去

咁架

炒粉will go. me won't because I never practicing MK behavior

乜有人離家出走咩

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載
終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來
錯過了春天 可會再花開

me Aerosmith wor

不來也不去

差不多啦

jaja.add oil la.

咁奇怪？

I have no guts go

我唔清楚喎

never add oil to be a MK

why strange

正路呀

見到好多次自己名 係咪又要開返個你問我答環節

你記性咁好既

why you wake up suddenly

開 我有野問

懷疑00後

How to be a Mk as you used to be

我報個份intern 已經自己嘅major
咁都唔啱我
我都唔知自己可以做咩工

00後唔係玩抖音既咩

me listen ball zi gor gor

之後佢又電話無電流連街頭唔番屋企？

抖音係咩嚟

咁你都唔係好老

weak ga uncle

no 雞腸 ok??
i go to school by bus ya

話行去屯門

he is saying chingish ok

我都想知咩黎

我聽開波子oppa

我聽波子哥哥

中學雞

都係社交既一種

希望聽日唔會散開

溫書啦

入邊係咩黎

哇好想食

真嫁

下年grad
無經驗都唔知邊個肯請我

矛鐵粉已經唔係royal級

pineapply bun?

喂。佢焗都未焗就有90分？你評分標準咁低架

牛扒

你果日話買牛肉就係for wellington beef?

佢生食開

你又知？

呢個真

Yap

正

你聽日帶去？

你幾歲？

me dive la 88 everyone

老過你啦

65

就到

Hk除左Gordon Ramsey 有wellington beef
邊度仲有又ok?
有次去但無預訂 無得食

係 現場整太麻煩 已經試過一次

聽日參加佢地活動

整得黎都餓到要食個杯麵頂一頂先

唔得呀 要做孝子拜山

你會教佢地整？

乖仔

呢個好人會一手包辦。佢地等食就得

我major accounting

why 好多人

聯和墟有間工廈有 不過無試過
我估佢既lv同我一樣係垃圾級

我search過香港有到係用豬網油代替火腿 會無咁咸
想試呢個做法 不過覺得自己一家會整穿晒個豬網油

手巴去到先焗定焗定後加熱？

原來聽日有正野食

你去呀聽日

嘩 真係又勁又好人
好人有好報嫁

唔係教 傾下啫 即大係好似啲師奶分享煮食心得咁

想但唔係啊

反正唔係中學啦

佢呢排覺得自己好慘 又輸錢又7

去到先焗
而家焗就肯定到時淋晒/散晒啦

無啦你。蝕呀。佢地大飽口福

哈哈

講緊知識水平中學啫

好人有好報嫁
會好嫁

其實我不嬲都係窮柒毒矮醜 呢個無呃你地

傻既

Sigh

訓唔著

我唔係好過你好多

會計妹應該係間垃圾公司

連登標準180cm先叫普通 你有無178

掛住我地